{
    "posts": [
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "Accident la H\u00e2rl\u0103u",
            "localitate": "Harlau",
            "data": "2019-03-22",
            "detalii": "Unui b\u0103rbat de 27 din jude\u0163ul Boto\u015fani i s-a \u00eentocmit dosar penal dup\u0103 ce a provocat, ieri, un accident rutier pe raza localit\u0103\u0163ii H\u00e2rl\u0103u. B\u0103rbatul se deplasa cu un Volkswagen dinspre Boto\u015fani, iar la un moment dat a intrat \u00eentr-o dep\u0103\u015fire f\u0103r\u0103 a se asigura. A lovit atunci un alt autoturism de aceea\u015fi marc\u0103, la volanul c\u0103ruia se afla un alt b\u0103rbat, de 53 de ani, din localitatea Popricani. Impactul a fost unul violent. Niciunul dintre \u015foferi nu a suferit r\u0103ni grave.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "Accidente la Le\u021bcani",
            "localitate": "Letcani",
            "data": "2019-02-06",
            "detalii": "Trei accidente s-au petrecut \u00een decurs de o or\u0103 la Le\u021bcani joi diminea\u021b\u0103. Circula\u021bia a fost complet blocat\u0103. Primul accident s-a petrecut \u00een jurul orei 7:45 pe raza localit\u0103\u021bii Le\u021bcani. Trei ma\u0219ini au fost implicate, iar dou\u0103 persoane au fost r\u0103nite. Al doilea accident s-a produs \u00een jurul orei 8:45 pe drumul care leag\u0103 Le\u021bcani de Podu Iloaiei. O autobasculant\u0103 a intrat \u00een coliziune cu un autoturism condus de o femeie. \u0218oferi\u021ba a ajuns la spital. Despre cel de-al treilea accident nu avem detalii. \u0218tim c\u0103 au fost implicate dou\u0103 ma\u0219ini.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "dezastre_naturale",
            "titlu": "Drumurile au fost inundate de la ploaie",
            "localitate": "Marasesti",
            "data": "2019-03-10",
            "detalii": "De la ploaia de seara trecut\u0103, drumurile din M\u0103r\u0103\u0219e\u0219ti au fost inundate, \u0219i apa a ajuns p\u00e2n\u0103 \u0219i \u00een casele oamenilor.",
            "user_id": "1",
            "likes": "0"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Test de rezisten\u021b\u0103 pentru Pasajul B\u0103ncil\u0103",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-04-10",
            "detalii": "12 camioane care c\u00e2nt\u0103reau peste 400 de tone au traversat pasarela, dar au \u0219i sta\u021bionat pe fiecare por\u021biune. \"Vor fi \u00eenc\u0103rcate pe pod, \u00een anumite pozi\u021bii determinate strict de c\u0103tre proiectant, iar \u00een acele pozi\u021bii se vor m\u0103sura deforma\u021biile pe care le suport\u0103 podul\", a explicat directorul tehnic al firmei de construc\u021bii. Pentru c\u0103 testele nu au indicat probleme, pasarela va fi deschis\u0103 peste o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, la doi ani distan\u021b\u0103 \u00eens\u0103 de termenul anun\u021bat ini\u021bial pentru punerea \u00een func\u021biune. Dar gre\u0219elile de proiectare au dus la o am\u00e2nare.<\/p>\r\n",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "acte_de_vandalism",
            "titlu": "Bisericile, noua \u021bint\u0103 a ho\u021bilor",
            "localitate": "Madarjesti",
            "data": "2019-03-28",
            "detalii": "Biserica de patrimoniu din localitatea M\u0103d\u00e2rje\u0219ti a fost construit\u0103 \u00een 1816 \u0219i este vizitat\u0103 mai mult de ho\u021bi dec\u00e2t de enoria\u0219i. \u00cen ultimii doi ani, au fost reclamate cinci furturi, iar ultimul a avut loc chiar acum 2 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, c\u00e2nd ho\u021bii au distrus u\u0219a de la intrare \u00een \u00eencercarea de a ajunge la cutia milei. L\u0103ca\u0219ul de cult nu are paz\u0103 sau sistem de alarmare. \"O s\u0103 punem \u0219i noi, dar trebuie s\u0103 vorbesc cu enoria\u0219ii s\u0103 str\u00e2ngem o colect\u0103 \u0219i dup\u0103 aceea s\u0103 punem, alt\u0103 solu\u021bie nu este\", a spus preotul.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Semafoarele \"inteligente\" din Ia\u0219i provoac\u0103 haos",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-04-01",
            "detalii": " S-a circulat cu greu diminea\u021b\u0103 \u00een municipiul Ia\u0219i. \u0218oferii au mers bar\u0103 la bar\u0103 \u0219i au stat \u0219i c\u00e2te o or\u0103 ca s\u0103 traverseze o distan\u021b\u0103 pe care, de regul\u0103, o parcurgeau \u00een c\u00e2teva minute. Traficul a fost dat peste cap de noul sistem de management al traficului pe care autorit\u0103\u021bile \u00eel testeaz\u0103 zilele acestea. \"50 de minute pe o distan\u021b\u0103 de jum\u0103tate de kilometru, maxim.\" \"- Vi se pare c\u0103 s-a mai fluidizat traficul de c\u00e2nd cu semafoarele noi? - Nu, nu, deloc, mai tare \u00eencurc\u0103.\"",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Restric\u021bii de circula\u021bie ca urmare a desfiin\u021b\u0103rii unui imobil",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-01-08",
            "detalii": "In cursul zilei de astazi se vor lua masuri de restrictionare a circulatiei auto pe strada Scoalei si pe strada Pacurari, pe sensul de coborare, pentru executarea lucrarilor de desfiintare a imobilului situat pe strada Pacurari nr. 86. Traficul auto se va desfasura pe strazile adiacente, sub indrumarea agentilor de poltie. Politia Municipiului Iasi, Biroul Rutier si Politia Locala vor lua deciziile privind inchiderea \/ restrictionarea circulatiei rutiere, in functie de necesitati, in zona lucrarilor de desfiintare.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "aparitia_cersetoriei",
            "titlu": "Doi cersetori prinsi cu 3.700 de lei in buzunare, alti 122 identificati de la inceputul anului",
            "localitate": "Bacau",
            "data": "2019-04-03",
            "detalii": "Doi frati, unul de 38 si altul de 40 de ani, care cerseau din scaune cu rotile in zona centrala a municipiului Bacau, au fost depistati, in urma controlului corporal efectuat de un echipaj de politie, avand asupra lor suma de 3.730 de lei.\r\n\r\n\"Pentru ca nu au putut justifica provenienta importantei sume, politistii au confiscat banii, iar pe numele celor doi barbati, avand domiciliul in comuna bacauana Orbeni, au deschis dosare penale pentru cersetorie\", a declarat, miercuri, pentru Agerpres, inspector Narcisa Butnaru, purtator de cuvant al Inspectoratului de Politie Judetean Bacau.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "fsafsa",
            "localitate": "fasf",
            "data": "2019-04-30",
            "detalii": "sfaasa",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "acte_de_vandalism",
            "titlu": "fasfsafa",
            "localitate": "fvdsfsdfs",
            "data": "2019-05-09",
            "detalii": "dsfdfsdsfsfd",
            "user_id": "1",
            "likes": "0"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "fffff",
            "localitate": "fssss",
            "data": "2019-05-02",
            "detalii": "gggggggg",
            "user_id": "1",
            "likes": "0"
        }
    ]
}{
    "posts": [
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "Accident la H\u00e2rl\u0103u",
            "localitate": "Harlau",
            "data": "2019-03-22",
            "detalii": "Unui b\u0103rbat de 27 din jude\u0163ul Boto\u015fani i s-a \u00eentocmit dosar penal dup\u0103 ce a provocat, ieri, un accident rutier pe raza localit\u0103\u0163ii H\u00e2rl\u0103u. B\u0103rbatul se deplasa cu un Volkswagen dinspre Boto\u015fani, iar la un moment dat a intrat \u00eentr-o dep\u0103\u015fire f\u0103r\u0103 a se asigura. A lovit atunci un alt autoturism de aceea\u015fi marc\u0103, la volanul c\u0103ruia se afla un alt b\u0103rbat, de 53 de ani, din localitatea Popricani. Impactul a fost unul violent. Niciunul dintre \u015foferi nu a suferit r\u0103ni grave.",
            "user_id": "1",
            "likes": "4"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "Accidente la Le\u021bcani",
            "localitate": "Letcani",
            "data": "2019-02-06",
            "detalii": "Trei accidente s-au petrecut \u00een decurs de o or\u0103 la Le\u021bcani joi diminea\u021b\u0103. Circula\u021bia a fost complet blocat\u0103. Primul accident s-a petrecut \u00een jurul orei 7:45 pe raza localit\u0103\u021bii Le\u021bcani. Trei ma\u0219ini au fost implicate, iar dou\u0103 persoane au fost r\u0103nite. Al doilea accident s-a produs \u00een jurul orei 8:45 pe drumul care leag\u0103 Le\u021bcani de Podu Iloaiei. O autobasculant\u0103 a intrat \u00een coliziune cu un autoturism condus de o femeie. \u0218oferi\u021ba a ajuns la spital. Despre cel de-al treilea accident nu avem detalii. \u0218tim c\u0103 au fost implicate dou\u0103 ma\u0219ini.",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "dezastre_naturale",
            "titlu": "Drumurile au fost inundate de la ploaie",
            "localitate": "Marasesti",
            "data": "2019-03-10",
            "detalii": "De la ploaia de seara trecut\u0103, drumurile din M\u0103r\u0103\u0219e\u0219ti au fost inundate, \u0219i apa a ajuns p\u00e2n\u0103 \u0219i \u00een casele oamenilor.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Test de rezisten\u021b\u0103 pentru Pasajul B\u0103ncil\u0103",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-04-10",
            "detalii": "12 camioane care c\u00e2nt\u0103reau peste 400 de tone au traversat pasarela, dar au \u0219i sta\u021bionat pe fiecare por\u021biune. \"Vor fi \u00eenc\u0103rcate pe pod, \u00een anumite pozi\u021bii determinate strict de c\u0103tre proiectant, iar \u00een acele pozi\u021bii se vor m\u0103sura deforma\u021biile pe care le suport\u0103 podul\", a explicat directorul tehnic al firmei de construc\u021bii. Pentru c\u0103 testele nu au indicat probleme, pasarela va fi deschis\u0103 peste o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, la doi ani distan\u021b\u0103 \u00eens\u0103 de termenul anun\u021bat ini\u021bial pentru punerea \u00een func\u021biune. Dar gre\u0219elile de proiectare au dus la o am\u00e2nare.<\/p>\r\n",
            "user_id": "1",
            "likes": "3"
        },
        {
            "tip": "acte_de_vandalism",
            "titlu": "Bisericile, noua \u021bint\u0103 a ho\u021bilor",
            "localitate": "Madarjesti",
            "data": "2019-03-28",
            "detalii": "Biserica de patrimoniu din localitatea M\u0103d\u00e2rje\u0219ti a fost construit\u0103 \u00een 1816 \u0219i este vizitat\u0103 mai mult de ho\u021bi dec\u00e2t de enoria\u0219i. \u00cen ultimii doi ani, au fost reclamate cinci furturi, iar ultimul a avut loc chiar acum 2 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, c\u00e2nd ho\u021bii au distrus u\u0219a de la intrare \u00een \u00eencercarea de a ajunge la cutia milei. L\u0103ca\u0219ul de cult nu are paz\u0103 sau sistem de alarmare. \"O s\u0103 punem \u0219i noi, dar trebuie s\u0103 vorbesc cu enoria\u0219ii s\u0103 str\u00e2ngem o colect\u0103 \u0219i dup\u0103 aceea s\u0103 punem, alt\u0103 solu\u021bie nu este\", a spus preotul.",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Semafoarele \"inteligente\" din Ia\u0219i provoac\u0103 haos",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-04-01",
            "detalii": " S-a circulat cu greu diminea\u021b\u0103 \u00een municipiul Ia\u0219i. \u0218oferii au mers bar\u0103 la bar\u0103 \u0219i au stat \u0219i c\u00e2te o or\u0103 ca s\u0103 traverseze o distan\u021b\u0103 pe care, de regul\u0103, o parcurgeau \u00een c\u00e2teva minute. Traficul a fost dat peste cap de noul sistem de management al traficului pe care autorit\u0103\u021bile \u00eel testeaz\u0103 zilele acestea. \"50 de minute pe o distan\u021b\u0103 de jum\u0103tate de kilometru, maxim.\" \"- Vi se pare c\u0103 s-a mai fluidizat traficul de c\u00e2nd cu semafoarele noi? - Nu, nu, deloc, mai tare \u00eencurc\u0103.\"",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Restric\u021bii de circula\u021bie ca urmare a desfiin\u021b\u0103rii unui imobil",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-01-08",
            "detalii": "In cursul zilei de astazi se vor lua masuri de restrictionare a circulatiei auto pe strada Scoalei si pe strada Pacurari, pe sensul de coborare, pentru executarea lucrarilor de desfiintare a imobilului situat pe strada Pacurari nr. 86. Traficul auto se va desfasura pe strazile adiacente, sub indrumarea agentilor de poltie. Politia Municipiului Iasi, Biroul Rutier si Politia Locala vor lua deciziile privind inchiderea \/ restrictionarea circulatiei rutiere, in functie de necesitati, in zona lucrarilor de desfiintare.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "aparitia_cersetoriei",
            "titlu": "Doi cersetori prinsi cu 3.700 de lei in buzunare, alti 122 identificati de la inceputul anului",
            "localitate": "Bacau",
            "data": "2019-04-03",
            "detalii": "Doi frati, unul de 38 si altul de 40 de ani, care cerseau din scaune cu rotile in zona centrala a municipiului Bacau, au fost depistati, in urma controlului corporal efectuat de un echipaj de politie, avand asupra lor suma de 3.730 de lei.\r\n\r\n\"Pentru ca nu au putut justifica provenienta importantei sume, politistii au confiscat banii, iar pe numele celor doi barbati, avand domiciliul in comuna bacauana Orbeni, au deschis dosare penale pentru cersetorie\", a declarat, miercuri, pentru Agerpres, inspector Narcisa Butnaru, purtator de cuvant al Inspectoratului de Politie Judetean Bacau.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "fsafsa",
            "localitate": "fasf",
            "data": "2019-04-30",
            "detalii": "sfaasa",
            "user_id": "1",
            "likes": "3"
        },
        {
            "tip": "acte_de_vandalism",
            "titlu": "fasfsafa",
            "localitate": "fvdsfsdfs",
            "data": "2019-05-09",
            "detalii": "dsfdfsdsfsfd",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "fffff",
            "localitate": "fssss",
            "data": "2019-05-02",
            "detalii": "gggggggg",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        }
    ]
}{
    "posts": [
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "Accident la H\u00e2rl\u0103u",
            "localitate": "Harlau",
            "data": "2019-03-22",
            "detalii": "Unui b\u0103rbat de 27 din jude\u0163ul Boto\u015fani i s-a \u00eentocmit dosar penal dup\u0103 ce a provocat, ieri, un accident rutier pe raza localit\u0103\u0163ii H\u00e2rl\u0103u. B\u0103rbatul se deplasa cu un Volkswagen dinspre Boto\u015fani, iar la un moment dat a intrat \u00eentr-o dep\u0103\u015fire f\u0103r\u0103 a se asigura. A lovit atunci un alt autoturism de aceea\u015fi marc\u0103, la volanul c\u0103ruia se afla un alt b\u0103rbat, de 53 de ani, din localitatea Popricani. Impactul a fost unul violent. Niciunul dintre \u015foferi nu a suferit r\u0103ni grave.",
            "user_id": "1",
            "likes": "4"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "Accidente la Le\u021bcani",
            "localitate": "Letcani",
            "data": "2019-02-06",
            "detalii": "Trei accidente s-au petrecut \u00een decurs de o or\u0103 la Le\u021bcani joi diminea\u021b\u0103. Circula\u021bia a fost complet blocat\u0103. Primul accident s-a petrecut \u00een jurul orei 7:45 pe raza localit\u0103\u021bii Le\u021bcani. Trei ma\u0219ini au fost implicate, iar dou\u0103 persoane au fost r\u0103nite. Al doilea accident s-a produs \u00een jurul orei 8:45 pe drumul care leag\u0103 Le\u021bcani de Podu Iloaiei. O autobasculant\u0103 a intrat \u00een coliziune cu un autoturism condus de o femeie. \u0218oferi\u021ba a ajuns la spital. Despre cel de-al treilea accident nu avem detalii. \u0218tim c\u0103 au fost implicate dou\u0103 ma\u0219ini.",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "dezastre_naturale",
            "titlu": "Drumurile au fost inundate de la ploaie",
            "localitate": "Marasesti",
            "data": "2019-03-10",
            "detalii": "De la ploaia de seara trecut\u0103, drumurile din M\u0103r\u0103\u0219e\u0219ti au fost inundate, \u0219i apa a ajuns p\u00e2n\u0103 \u0219i \u00een casele oamenilor.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Test de rezisten\u021b\u0103 pentru Pasajul B\u0103ncil\u0103",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-04-10",
            "detalii": "12 camioane care c\u00e2nt\u0103reau peste 400 de tone au traversat pasarela, dar au \u0219i sta\u021bionat pe fiecare por\u021biune. \"Vor fi \u00eenc\u0103rcate pe pod, \u00een anumite pozi\u021bii determinate strict de c\u0103tre proiectant, iar \u00een acele pozi\u021bii se vor m\u0103sura deforma\u021biile pe care le suport\u0103 podul\", a explicat directorul tehnic al firmei de construc\u021bii. Pentru c\u0103 testele nu au indicat probleme, pasarela va fi deschis\u0103 peste o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, la doi ani distan\u021b\u0103 \u00eens\u0103 de termenul anun\u021bat ini\u021bial pentru punerea \u00een func\u021biune. Dar gre\u0219elile de proiectare au dus la o am\u00e2nare.<\/p>\r\n",
            "user_id": "1",
            "likes": "3"
        },
        {
            "tip": "acte_de_vandalism",
            "titlu": "Bisericile, noua \u021bint\u0103 a ho\u021bilor",
            "localitate": "Madarjesti",
            "data": "2019-03-28",
            "detalii": "Biserica de patrimoniu din localitatea M\u0103d\u00e2rje\u0219ti a fost construit\u0103 \u00een 1816 \u0219i este vizitat\u0103 mai mult de ho\u021bi dec\u00e2t de enoria\u0219i. \u00cen ultimii doi ani, au fost reclamate cinci furturi, iar ultimul a avut loc chiar acum 2 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, c\u00e2nd ho\u021bii au distrus u\u0219a de la intrare \u00een \u00eencercarea de a ajunge la cutia milei. L\u0103ca\u0219ul de cult nu are paz\u0103 sau sistem de alarmare. \"O s\u0103 punem \u0219i noi, dar trebuie s\u0103 vorbesc cu enoria\u0219ii s\u0103 str\u00e2ngem o colect\u0103 \u0219i dup\u0103 aceea s\u0103 punem, alt\u0103 solu\u021bie nu este\", a spus preotul.",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Semafoarele \"inteligente\" din Ia\u0219i provoac\u0103 haos",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-04-01",
            "detalii": " S-a circulat cu greu diminea\u021b\u0103 \u00een municipiul Ia\u0219i. \u0218oferii au mers bar\u0103 la bar\u0103 \u0219i au stat \u0219i c\u00e2te o or\u0103 ca s\u0103 traverseze o distan\u021b\u0103 pe care, de regul\u0103, o parcurgeau \u00een c\u00e2teva minute. Traficul a fost dat peste cap de noul sistem de management al traficului pe care autorit\u0103\u021bile \u00eel testeaz\u0103 zilele acestea. \"50 de minute pe o distan\u021b\u0103 de jum\u0103tate de kilometru, maxim.\" \"- Vi se pare c\u0103 s-a mai fluidizat traficul de c\u00e2nd cu semafoarele noi? - Nu, nu, deloc, mai tare \u00eencurc\u0103.\"",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "Restric\u021bii de circula\u021bie ca urmare a desfiin\u021b\u0103rii unui imobil",
            "localitate": "Iasi",
            "data": "2019-01-08",
            "detalii": "In cursul zilei de astazi se vor lua masuri de restrictionare a circulatiei auto pe strada Scoalei si pe strada Pacurari, pe sensul de coborare, pentru executarea lucrarilor de desfiintare a imobilului situat pe strada Pacurari nr. 86. Traficul auto se va desfasura pe strazile adiacente, sub indrumarea agentilor de poltie. Politia Municipiului Iasi, Biroul Rutier si Politia Locala vor lua deciziile privind inchiderea \/ restrictionarea circulatiei rutiere, in functie de necesitati, in zona lucrarilor de desfiintare.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "aparitia_cersetoriei",
            "titlu": "Doi cersetori prinsi cu 3.700 de lei in buzunare, alti 122 identificati de la inceputul anului",
            "localitate": "Bacau",
            "data": "2019-04-03",
            "detalii": "Doi frati, unul de 38 si altul de 40 de ani, care cerseau din scaune cu rotile in zona centrala a municipiului Bacau, au fost depistati, in urma controlului corporal efectuat de un echipaj de politie, avand asupra lor suma de 3.730 de lei.\r\n\r\n\"Pentru ca nu au putut justifica provenienta importantei sume, politistii au confiscat banii, iar pe numele celor doi barbati, avand domiciliul in comuna bacauana Orbeni, au deschis dosare penale pentru cersetorie\", a declarat, miercuri, pentru Agerpres, inspector Narcisa Butnaru, purtator de cuvant al Inspectoratului de Politie Judetean Bacau.",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "blocaje",
            "titlu": "fsafsa",
            "localitate": "fasf",
            "data": "2019-04-30",
            "detalii": "sfaasa",
            "user_id": "1",
            "likes": "3"
        },
        {
            "tip": "acte_de_vandalism",
            "titlu": "fasfsafa",
            "localitate": "fvdsfsdfs",
            "data": "2019-05-09",
            "detalii": "dsfdfsdsfsfd",
            "user_id": "1",
            "likes": "2"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "fffff",
            "localitate": "fssss",
            "data": "2019-05-02",
            "detalii": "gggggggg",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        },
        {
            "tip": "accidente",
            "titlu": "ala bala",
            "localitate": "Marasesti",
            "data": "2019-05-16",
            "detalii": "ala bala portocala\r\n",
            "user_id": "1",
            "likes": "1"
        }
    ]
}